一人一個 慢慢被香港人遺忘嘅事情

殺人政權

6月15日 下午4時半，一名35歲姓梁男子於金鐘道太古廣場平台危站，他身穿黃衣外套，掛起「反送中No Extradition To China」的橫額，上面亦寫有「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」的訴求標語。近9時許，男子突然往外爬出棚架，其間4名消防員嘗試將男子拉回不果，男子上衣被拉脫後突然墮下，他被送往律敦治醫院搶救後證實不治。

梁生係令我係依場運動 一直走落去嘅原因之一
香港人加油

無
每件事每個人都記喺心中

無人遺忘啊屌你